{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59246&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신안동 여기서자자"
    },
    "text": "駐車場は1部屋につき1台のみ駐車でき、2台以上の車両は追加料金が発生します。 駐車施設は全部で24台あります。 地下鉄は錦南路5街駅と良洞市場駅が近い駅です。 周辺にはKIAチャンピオンズフィールドがあり、車で3~5分の距離に位置しています。 また、NCウェーブ、北区オリゴリ、良洞市場、光州教育大学、全南大学、ユースクエアバスターミナルなどが近くに位置しています。 客室の内部施設としては、全客室にスチームクローゼットが備えられており、Netflix、ディズニープラス、ワッチャ、TV、YouTubeなどがご利用いただけます。 全客室にはラテックスベッドと枕が完備されており、ヘアドライヤーとヘアアイロン、マルチ充電器、52インチLEDテレビ、PCおよびWi-Fiが提供されています。 朝食は月曜日から土曜日まで07:30から09:00まで提供され、日曜日と祝日は提供されません。 客室の他にも階にはカフェテリアがあります。 追加案内事項としては、イベントやパーティー禁止、客室内のヘアカラー禁止、カップルPCの仕様制限、未成年者立ち入り禁止や男女同室での宿泊不可、ペット立ち入り禁止などがあります。 未成年者は身分証明書を提出しなければ入場できません。ペットは入場できません。 客室は2人基準で予約され、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 また、オンシーズンと祝日には料金変動がある場合があり、予約した客室はチェックインの際に割り当てられます。 最後に上記イメージと実際の客室が異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "1部屋につき1台のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は全部で何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は全部で24台あります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は錦南路5街駅と良洞市場駅です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはKIAチャンピオンズフィールド、NCウェーブ、北区オリゴリ、良洞市場、光州教育大学、全南大学、ユースクエアバスターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設として何が備えられていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、スチームクローゼット、Netflix、ディズニープラス、ワッチャ、TV、YouTube、ラテックスベッド、枕、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、マルチ充電器、52インチLEDテレビ、PCおよびWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時間から提供されますか？",
            "answer": "朝食は月曜日から土曜日まで07:30から09:00まで提供されます。日曜日と祝日は提供されません。"
        },
        {
            "question": "客室以外にも何か施設がありますか？",
            "answer": "階にはカフェテリアもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊に制限はありますか？",
            "answer": "イベントやパーティー禁止、客室内のヘアカラー禁止、カップルPCの仕様制限、未成年者立ち入り禁止や男女同室での宿泊不可、ペット立ち入り禁止などの制限があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入場できますか？",
            "answer": "未成年者は身分証明書を提出しなければ入場できません。ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約を行う際、追加人数について教えてください。",
            "answer": "客室は2人基準で予約され、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金にはオンシーズンや祝日の変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズンや祝日には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室のイメージと実際の客室は同じですか？",
            "answer": "実際の客室はイメージと異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 541
    }
}